<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="app_full_name" formatted="false">Battery Indicator Pro</string>
  <string name="settings_activity_name" formatted="false">Battery Indicator Pro - Ρυθμίσεις</string>
  <string name="app_full_name_free" formatted="false">Battery Indicator</string>
  <string name="settings_activity_name_free" formatted="false">Battery Indicator - Ρυθμίσεις</string>
  <string name="help_activity_name_free" formatted="false">Battery Indicator - Βοήθεια</string>
  <string name="battery_use_b" formatted="false">Χρήση Μπαταρίας</string>
  <string name="upgrade_donate_b" formatted="false">Αναβάθμιση/Δωρεά</string>
  <string name="reenable_lock_screen" formatted="false">Ενεργοποίηση Κλειδώματος Οθόνης</string>
  <string name="disable_lock_screen" formatted="false">Απενεργοποίηση Κλειδώματος Οθόνης</string>
  <string name="confirm_disable" formatted="false">Πραγματικά θέλετε να απενεργοποιήσετε το κλείδωμα της Οθόνης;</string>
  <string name="confirm_disable_hint" formatted="false">Συμβουλή: Απενεργοποιήστε αυτό το μήνυμα στις ρυθμίσεις...</string>
  <string name="yes" formatted="false">Ναι</string>
  <string name="cancel" formatted="false">Ακύρωση</string>
  <string name="confirm_close" formatted="false">Θέλετε να Κλείσετε την εφαρμογή;</string>
  <string name="first_run_title" formatted="false">Ευχαριστώ!</string>
  <string name="okay" formatted="false">Εντάξει</string>
  <string name="menu_settings" formatted="false">Ρυθμίσεις</string>
  <string name="menu_help" formatted="false">Βοήθεια</string>
  <string name="percent_symbol" formatted="false">%</string>
  <string name="degree_symbol" formatted="false">°</string>
  <string name="fahrenheit" formatted="false">Φάρεναϊτ</string>
  <string name="fahrenheit_symbol" formatted="false">F</string>
  <string name="celsius" formatted="false">Κελσίου</string>
  <string name="celsius_symbol" formatted="false">C</string>
  <string name="volt_symbol" formatted="false">V</string>
  <string name="press_back_to_leave" formatted="false">Πατήστε BACK για να φύγετε.</string>
  <string name="press_menu_for_more" formatted="false">Πατήστε MENU για περισσότερες επιλογές.</string>
  <string name="menu_close" formatted="false">Κλείσιμο</string>
  <string name="discharging_from" formatted="false">Αποφόρτιση από</string>
  <string name="charging_from" formatted="false">Φόρτιση από</string>
  <string name="fully_charged" formatted="false">Πλήρως Φορτισμένη</string>
  <string name="since" formatted="false">Από</string>
  <string name="one_six_needed" formatted="false">Λυπύμαστε, Απαιτείται Android 1.6+ !</string>
  <string name="currently_using" formatted="false">Τώρα χρησιμοποιείται</string>
  <string name="currently_set_to" formatted="false">"Τώρα έχει ρυθμιστεί σε: "</string>
  <string name="currently_disabled" formatted="false">Απενεργοποιημένο Τώρα</string>
  <string name="help_cat_version" formatted="false">Έκδοση</string>
  <string name="help_cat_introduction" formatted="false">Εισαγωγή</string>
  <string name="help_cat_summary" formatted="false">Επισύναψη</string>
  <string name="help_cat_limitations" formatted="false">Περιορισμοί</string>
  <string name="help_cat_features" formatted="false">Δυνατότητες</string>
  <string name="help_cat_no_warranty" formatted="false">Καμιά Εγγύηση</string>
  <string name="help_cat_acknowledgments" formatted="false">Ευχαριστίες</string>
  <string name="help_cat_translations" formatted="false">Μεταφράσεις</string>
  <string name="help_subcat_translators" formatted="false">Μεταφραστές</string>
  <string name="help_cat_contact" formatted="false">Επικοινωνία</string>
  <string name="pref_hint" formatted="false">Συμβουλή: Πατήστε MENU για βοήθεια</string>
  <string name="pref_cat_more_settings_in_pro" formatted="false">Επιπλέον Ρυθμίσεις στο Pro</string>
  <string name="pref_cat_themes" formatted="false">Θέματα</string>
  <string name="pref_cat_temperature_unit" formatted="false">Μονάδες Θερμοκρασίας</string>
  <string name="pref_convert_to_fahrenheit" formatted="false">Μετατροπή σε Φάρεναϊτ</string>
  <string name="pref_cat_charge_as_text" formatted="false">Κειμενικό Επίπεδο Φόρτισης</string>
  <string name="pref_charge_as_text" formatted="false">Κειμενικό Επίπεδο Φόρτισης</string>
  <string name="pref_charge_as_text_summary" formatted="false">Προβολή ως κείμενο δίπλα από την εικόνα;</string>
  <string name="pref_cat_one_percent_hack" formatted="false">Διαβαθμίσεις 1%</string>
  <string name="pref_one_percent_hack" formatted="false">Διαβαθμίσεις 1%</string>
  <string name="pref_one_percent_hack_summary" formatted="false">Χρήση στρογγυλοποίησης για συσκευές που δείχνουν μόνο πολλαπλάσια του 10%;</string>
  <string name="confirm_close_hint" formatted="false">Ο Battery Indicator θα κλείσει εντελώς, και δε θα υπάρχει στην μπάρα κατάστασης πλέον.\n\nΑν επιθυμείτε να φύγετε από το κυρίως παράθυρο και να αφήσετε το πρόγραμμα να τρέχει, πατήστε Ακύρωση και μετά πατήστε το κουμπί BACK της συσκευής σας για να φύγετε από το κυρίως παράθυρο.</string>
  <string name="first_run_message" formatted="false">Ευχαριστούμε για τη δωρεά/αγορά! <b><i>Τα τρία αυτά σημεία είναι πολύ σημαντικά</i> :</b>\n\n• Αν έχετε ένα \"<b>task killer</b>\" / process manager ή παρόμοιο πρόγραμμα θα πρέπει είτε να το απεγκαταστήσετε ή να το ρυθμίσετε ώστε να \"αγνοεί\" το Battery Indicator Pro. Ακόμα κι αν το έχετε ρυθμίσει να \"αγνοεί\" τη Free έκδοση, <i>θα πρέπει να το ρυθμίσετε να \"αγνοεί\" και αυτήν την Pro έκδοση.</i> !\n\n• Αν η συσκευή σας δείχνει το επίπεδο της μπαταρίας μόνο σε αυξήσεις 10% (<b>τα περισσότερα τηλέφωνα Motorola είναι έτσι</b>), τότε θα πρέπει να ενεργοποιήσετε το \"One-percent Hack\" στις \"Άλλες Ρυθμίσεις\" για να έχετε αυξήσεις του 1%.\n\n• Αν η μπάρα κατάστασης της συσκευής σας είναι μαύρη, και ειδικά αν έχετε Android 3 ή νεότερο, θα πρέπει να κατεβάσετε και να χρησιμοποιήσετε το plugin \"Black Square\".</string>
  <string name="first_run_message_free" formatted="false">Ευχαριστύμε που χρησιμοποιείτε το Battery Indicator! <b><i>Αυτά τα δύο σημεία είναι πολύ σημαντικά</i> :</b>\n\n•Αν έχετε ένα \"<b>task killer</b>\" / process manager ή παρόμοιο πρόγραμμα θα πρέπει είτε να το απεγκαταστήσετε ή να το ρυθμίσετε ώστε να \"αγνοεί\" το Battery Indicator Pro.\n\n• Αν η συσκευή σας δείχνει το επίπεδο της μπαταρίας μόνο σε αυξήσεις 10% (<b>τα περισσότερα τηλέφωνα Motorola είναι έτσι</b>), τότε θα πρέπει να ενεργοποιήσετε το \"One-percent Hack\" στις ρυθμίσεις για να έχετε αυξήσεις του 1%.</string>
  <string name="help_introduction_free" formatted="false">Αυτό είναι το <i>Battery Indicator</i>, η δωρεάν έκδοση της οικογένειας εφαρμογών<i>Battery Indicator</i>.Είναι διαθέσιμο από το Android Market, και είναι ένα πρόγραμμα ανοιχτού κώδικα, το οποίο σημαίνει ότι μπορείτε να κατεβάσετε τον κώδικα ελέυθερα από τη <a href="http://code.google.com/p/battery-indicator/">τη σχετική ιστοσελίδα</a>.\n\nΠαρακαλούμε να σκεφτείτε να κάνετε δωρεά με το να αναβαθμίσετε στη <a href="market://details?id=com.darshancomputing.BatteryIndicatorPro">Έκδοση Pro</a>.</string>
  <string name="help_summary_free" formatted="false"><i>Battery Indicator</i> είναι μια εφαρμογή απεικόνισης της κατάστασης της μπαταρίας πολύ λίγο απαιτητική σε μνήμη για το Android. Η βασική της δυνατότητα είναι ότι εμφανίζει μια είκόνα στην μπάρα ειδοποιήσεων της συσκευής σας η οποία δείχνει το ποσοστό της μπαταρίας που απομένει.\n\nΗ Pro έκδοση όμως προσφέρει πολύ περισσότερα από αυτά. Εκτός του ότι προσφέρει κόκκινη, κίτρινη και πράσινη εικόνα, έχει και τα ακόλουθα χαρακτηριστικά (έκδση 3.0):\n\n•Πλήρως ρυθμιζόμενο υπολογισμό του χρόνου που απομένει για φόρτιση/αποφόρτιση.\n•Εικόνες plugins που μπορείτε να κατεβάσετε.\n•Καταγραφή της κατάστασης της μπαταρίας.\n•Θέματα για το κυρίως παράθυρο (συμπεριλαμβανομένου παραθύρου πλήρους οθόνης, με εύκολο να διαβαστεί κείμενο).\n•Χειρικήνητη ενεργοποίηση/απενεργοποίηση του κλειδώματος οθόνης της συσκευής, με την επιλογή της αυτόματης απενεργοποίησης όταν φορτίζει και επαενεργοποίησης όταν αποσυνδεέται.\n•Ακόμα περισσότερες δυνατότητες που θα ανκαλύψετε με τη χρήση της εφαρμογής.\n</string>
  <string name="help_limitations" formatted="false">(<i>Αυτά είναι έξω από τον έλεγχο μου.</i>)\n\n• Δεν υπάρχει τρόπος να μην εμφανίζεται η ενσωματωμένη εικόνα της μπαταρίας.\n• Η εικόνα ειδοποίησης στη μπάρα ειδοποιήσεων της συσκευής σας και το μήνυμα που βλέπετε στη γραμμή ειδοποίησης είναι συνδεδεμένα - δεν μορείτε να έχετε το ένα χωρίς το άλλο.\n• Πολλές εφαρμογές μπορούν να εγκατασταθούν στη κάρτα SD, κάποιες όχι. Ο Battery Indicator ανήκει στη δεύτερη κατηγορία. Δέστε τη σελίδα <a href="http://code.google.com/p/battery-indicator/wiki/FAQ?tm=6">the project FAQ</a> για περισσότερες πληροφορίες.</string>
  <string name="help_features" formatted="false">• Μικρό, απλό, και εύκολο να διαβαστεί.\n• Δεν κάνει οποιοδήποτε υποκλοπή. Απλά λαμβάνει μήνυμα από το Λειτουργικό Πρόγραμμα (OS) όταν η κατάσταη της μπαταρίας αλλάζει και τότε ανατροφοδοτεί την εικόνα και αδρανοποιείται πάλι. Αυτό σημαίνει ότι χρησιμοποιεί ελάχιστη μνήμη RAM, και βασικά μηδέν κύκλους CPU και άρα δεν καταναλώνει σχεδόν καθόλου μπαταρία. Υπολογίζω ότι θα καταναλώσει στη χειρότερη περίπτωση 1 λεπτό χρόνου μπαταρίας σε ένα κύκλο πλήρης φόρτισης. Αν διαπιστώνετε κάτι διαφορετικό τότε πιθανόν να έχετε κάποια άλλη εφαρμογή (όπως ένα \"task killer\" ή κάτι παρόμοιο) το οποίο παρεμποδίζει την ομαλή λειτουργία του Battery Indicator.\n• Εύκολη πρόσβαση στην Οθόνη Χρήσης Μπαταρίας (απαιτείται Android 1.6+).\n• Μπορεί να ρυθμιστεί να ξεκινά κατά την εκκίνηση της συσκευής σας, να μην ξεκινά κατά την εκκίνηση ή να ξεκινά αν έτρεχε κατά την απενεργοποίηση της συσκευής.\n• Πολύ περισσότερα από αυτά τα οποία είτε ξεχνώ ή μου φαίνονται όχι και τόσο σημαντικά για να αναφέρω, αλλά όλα μαζί κάνουν μια εξαιρετική εφαρμογή.\n• Την ικανοποίηση της υποστήριξης του προγραμματιστη. (Πραγματικά το εκτιμώ πολύ!)</string>
  <string name="help_no_warranty" formatted="false">Το πρόγραμμα αυτό διατίθεται με την ελπίδα ότι θα είναι χρήσιμο, αλλά ΧΩΡΙΣ ΚΑΜΙΑ ΕΓΓΥΗΣΗ, χωρίς ακόμα την εννούμενη εγγύηση της ΕΜΠΟΡΕΥΣΙΜΟΤΗΤΑΣ ή της ΚΑΤΑΛΛΗΛΟΤΗΤΑΣ ΓΙΑ ΣΥΓΚΕΚΡΙΜΕΝΟ ΣΚΟΠΟ.\n\nΠαρόλο όμως που θα κάνω ό,τι καλύτερο μπορώ για να εξασφαλίσω ότι η εφαρμογή δουλεύει με τον καλύτερο τρόπο και δε δημιουργεί προβλήματα, δεν είμαι υπεύθυνος για οποιαδήποτε ζημιά ή αναστάτωση που μπορεί να δημιουργήσει κάτω από οποιεσδήποτε συνθήκες.</string>
  <string name="help_cat_changelog" formatted="false">Αλλαγή λίστας καταγραφής</string>
  <string name="help_changelog" formatted="false">Δέστε την <a href="http://code.google.com/p/battery-indicator/wiki/Changelog?tm=6">online Changelog</a>.</string>
  <string name="help_acknowledgments" formatted="false">Αυτή η εφαρμογή θα ήταν διαθέσιμη μόνο στα Αγγλικά χωρίς τη γενναιόδωρη βοήθεια από εθελοντές μεταφραστές. Ευχαριστώ!\n\nΠολλές ευχαριστίες οφείλονται στην Google και σε όλους προγραμματιστές ανοικτού κώδικα που έκαναν την πλατφόρμα Android καθώς και αυτή την εφαρμογή υλοποιήσιμη.\n\nΗ εικόνα της εφαρμογής (η μπαταρία που βλέπετε στο Market) είναι βασισμένη σε μια εικόνα από την <a href="http://www.oxygen-icons.org">the Oxygen icon theme</a> και χρησιμοποιείται κάτω από την <a href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/">Creative Common Attribution-ShareAlike 3.0 License</a>.</string>
  <string name="help_contact" formatted="false">Αν έχετε κάποια ερώτηση ή πρόβλημα, παρακαλώ δείτε <a href="http://code.google.com/p/battery-indicator/wiki/FAQ?tm=6">the project FAQ</a> πώς να επικοινωνήσετε μαζί μου.\n</string>
  <string name="pref_please_upgrade" formatted="false">Η έκδοση Pro έχει πολύ περισσότερες ρυθμίσεις και δυνατότητες, συμπεριλαμβανομένων έγχρωμων εικόνων, λαμβανόμενα plugins, ειδοποιήσεις, θέματα παραθύρων, καταγραφή κατάστασης μπαταρίας, αυτόματη/χειροκίνητη απενεργοποίηση κλειδώματος οθόνης, υπολογισμό χρόνου για φόρτιση/αποφόρτιση, και άλλα ακόμη.</string>
  <string name="pref_convert_to_fahrenheit_help" formatted="false">Το Android αναφέρει τη θερμοκρασία της μπαταρίας σε βαθμούς Κελσίου. Αν προτιμάτε να τη βλέπετε σε Φάρεναϊτ, επιλέξετε αυτήν την επιλογή και η εφαρμογή θα σας τη μετατρέπει.</string>
  <string name="pref_charge_as_text_help" formatted="false">Υπάρχουν μερικοί χρήστες με φτωχότερη όραση που μου ζητούν να προσθέσω αυτήν την επιλογή, δηλαδή το επίπεδο μπαταρίας να φαίνεται και ως κείμενο (το οποίο είναι μεγαλύτερο και ευκολότερο στο διάβασμα) ακριβώς δίπλα από την εικόνα στην περιοχή ειδοποιήσεων. Η εικόνα δε θα διαφέρει καθόλου, έτσι θα βοηθά καθώς θα ανοίγετε τη γραμμή ειδοποίησης, αλλά είναι καλύτερο από καθόλου και βολεύει αυτούς που το επιθυμούν. Είναι ιδιαίτερα χρήσιμο για αυτούς που χρησιμοποιούν αναγνώστη οθόνης.\n\nΣε μερικές συσκευές, η ενεργοποίηση της επιλογής αυτής μπορεί να αποκόψει τη δεξιά πλευρά του κειμένου της γραμμής ειδοποιήσεων.</string>
  <string name="pref_one_percent_hack_help" formatted="false">Αυτός ο τρόπος διαβάθμισης φαίνεται να δουλεύει για όλες τις συσκευές Motorola οι οποίες δείχνουν αυξήσεις πολλαπλασίων του 10%, εκτός από τη σειρά Droid.\n\nΟι πλείστες συσκευές δεν το χρειάζονται αυτή τη επιλογή. Αν η συσκευή σας δείχνει αυξήσεις της τάξης του 1%, μην ενεργοποιήσετε τη δυνατότητα αυτή.\n\nΑν η επιλογή είναι μη διαθέσιμη και δεν είναι δυνατόν να την ενεργοποιήσετε, τότε η συσκευή σας δεν μπορεί να χρησιμοποιήσει τη δυνατότητα αυτή.\n\nΔέστε τη <a href="http://code.google.com/p/battery-indicator/wiki/OnePercentHack?tm=6">OnePercentHack</a> σελίδα wiki για περισσότερες πληροφορίες.</string>
  <string-array name="statuses">
    <item>Αποσυνδεδεμένο</item>
    <item>Άγνωστο</item>
    <item>Φόρτιση</item>
    <item>Αποφόρτιση</item>
    <item>Δε Φορτίζει</item>
    <item>Πλήρως Φορτισμένη</item>
  </string-array>
  <string-array name="log_statuses">
    <item>Αποσυνδεδεμένο</item>
    <item>Άγνωστο</item>
    <item>Συνδεδεμένο</item>
    <item>Άγνωστο</item>
    <item>Άγνωστο</item>
    <item>Πλήρως Φορτισμένη</item>
  </string-array>
  <string-array name="log_statuses_old">
    <item>Αποφόρτιση</item>
    <item>Άγνωστο</item>
    <item>Φόρτιση</item>
    <item>Άγνωστο</item>
    <item>Άγνωστο</item>
    <item>Πλήρως Φορτισμένη</item>
  </string-array>
  <string-array name="healths">
    <item>Άγνωστο</item>
    <item>Άγνωστο</item>
    <item>Καλή Υγεία</item>
    <item>Υπερθέρμανση</item>
    <item>Νεκρή</item>
    <item>Υπέρβαση Βολτάζ</item>
    <item>Αποτυχία</item>
  </string-array>
  <string-array name="pluggeds">
    <item>Αποσυνδεδεμένο</item>
    <item>(AC)</item>
    <item>(;)</item>
    <item>(USB)</item>
  </string-array>
  <string-array name="alarm_types_display">
    <item>Πλήρως Φορτισμένη</item>
    <item>Το επίπεδο φόρτισης πέφτει κάτω από</item>
    <item>Το επίπεδο φόρτισης ανεβαίνει πάνω από</item>
    <item>Η θερμοκρασία ανεβαίνει πάνω από</item>
    <item>Καλή υγεία απέτυχε</item>
  </string-array>
  <string-array name="alarm_type_entries">
    <item>Καθίσταται πλήρως φορτισμένη</item>
    <item>Το επίπεδο φόρτισης πέφτει κάτω από...</item>
    <item>Το επίπεδο φόρτισης ανεβαίνει πάνω από...</item>
    <item>Η θερμοκρασία ανεβαίνει πάνω από...</item>
    <item>Καλή υγεία αποτυγχάνει</item>
  </string-array>
  <string-array name="mw_theme_pref_entries">
    <item>Προεπιλεγμένο Μικρό</item>
    <item>Έγχρωμο Μικρό</item>
    <item>Παράθυρο Ολόκληρης Οθόνης</item>
  </string-array>
  <string-array name="boot_pref_entries">
    <item>Πάντα</item>
    <item>Ποτέ</item>
    <item>Αν ήταν ενεργό στην απενεργοποίηση</item>
  </string-array>
  <string-array name="status_dur_est_entries">
    <item>Πάντα</item>
    <item>Μετά από 1 ώρα</item>
    <item>Μετά από 2 ώρες</item>
    <item>Μετά από 3 ώρες</item>
    <item>Μετά από 6 ώρες</item>
    <item>Μετά από 12 ώρες</item>
  </string-array>
  <string-array name="max_log_age_entries">
    <item>1 μέρα</item>
    <item>2 μέρες</item>
    <item>4 μέρες</item>
    <item>1 εβδομάδα</item>
    <item>2 εβδομάδες</item>
    <item>3 εβδομάδες</item>
    <item>4 εβδομάδες</item>
  </string-array>
  <plurals name="n_log_items">
    <item quantity="one">%d Καταγραφή αντικειμένου στη Λίστα</item>
    <item quantity="other">%d Καταγραφή αντικειμένων στη Λίστα</item>
  </plurals>
  <plurals name="for_n_hours">
    <item quantity="one">Για %d Ώρα</item>
    <item quantity="other">Για %d Ώρες</item>
  </plurals>
</resources>
